有無ching已經決定天日買iphone x

系咪上網刀買吾到

茅ching buy ipone x?😂😂😂😂

真係慘，等我都block埋你先

系你老母